[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(304)

家姐

係

見到好想join

Ummm 我細個個時已經麻麻地 上google搵哂佢d九唔搭8既iq題 問joba可唔可以當贏左唔跑checkpoint

唔係 真心柒 黑媽媽係campsite跑又多蚊又要扮high

真心無聊*

仲有放我地係地曬 oc 自己玩水

笑咗

平時係點

我都係

><

貓><

收皮啦你

乖

...?

同你講野咩屌你老母。><

喵喵怪...
寶貝...

hi

依度d人好得人驚 我走先

我好nice㗎喎

??? 例如

寶貝～～
好奈無見。。。
你 最近還好嘛
又愛看耽美漫畫嗎？

例如我朝頭早見到人會屌佢老母

線！ 又叫你寶貝啦！

對面有一家人
話第二時生仔一定要佢入暴大

寶貝 我係胡迪啊

o尋日同寶貝食飯～
不小心踫到佢大脾....
小鹿亂撞了。。。

粉粉都咁...

我冇爹了........

我決定左啦！！！
底線B! 我潛水前一定要好好調教你！！！

精服你！！！

有好勝心係好事

以德服人聽過
以精服人真係未聽過 想見識吓

總有一日你會跪底
唱住：今天終於知道錯！

我冇打錯！

GCHIIIIIIIIIIIIIII LM跟進

跪低做咩

我小西點會係其他人既分身.......？

含啦八婆

擔住啜啜...啜...同埋啜！！！

聽開都係含吹奶啜 估唔到一嚟就啜

我睇字都好驚

好想睇底線用被精服樣啜

想睇⋯⋯

他們想要強姦我.jpg

錬撚住佢個鼻
Us實佢個嘴！
同我大大力吸！啜！
經過幾分鐘佢近乎扯撚哂蝦， 對唔住 da mei da mei..😭😭😭
我：大聲d！聽唔撚到！
佢:對...對..唔住...我知錯了
我： 太遲啦， 好， 而家你轉身狗仔式咁趴係度
而家要開發你朵菊花！

笑到我gapgap聲

在一起

原來西bor鍾意玩SM
莫非貪家姐個大ass好打？

你未啜完喎

...喊咗

你又想講咩

講還講唔好拉第三者
我只係要精服你姐
或者好聽D溫柔共震～～
C~幾羅曼蒂克

咁 A 同B 呢？

可能你知道我咩樣就唔會咁做

真啊

好啦

大啫樂
咪搞難gag

合格已開心

我都冇
有冇人嚟遮我

直覺....告訴我.....
雖然未見過佢， 但底線bb....

總之調教左先啦

邊有

春秋.....
希望你快d開心返

係 好掛住佢

做咩樹

每日就掹佢一條腳毛叫醒佢
之後又畀安眠藥佢食返

原來尋尋係奴

Lm

無比春藥佢食？

我唔准你咁對佢啊

？？？

我有bb唔需要佢
我就係春藥

感謝會然 底線 提供笑話一則

而家先知？
Peter轉贈的

3000 個like.. 好耐無開 match完都唔講野既

I say one two three four
You will swipe右swipe 左

我做左一個好不智既決定...

底線bb....我好想認識你、了解你多點........

100分

Peter paul and mary

唔係你咩 我無人like

底線bb

bye

good idea

你唔靚仔咩

他嘟blabla~

蔥買娜娜

咁係好事
點會不智

好撚難聽但係日日都係咁loop...

Ok

好高⋯⋯⋯

我地交換tg好嗎？

痴線 幾厚面皮先做到

笑

connected

不能agger更多
勁難聽但又係咁聽

就黎放喺#1度

腳腳

我夠難聽你都唔聽下我

做咩咁惡

我有仔仔唔想私交
好開心認識你

太難聽

冇..
Just to say hi

叫你na又唔na

收到wind一陣三點本po有大型私交活動

hello

get到wind你有份

我真的受傷了.............

比d時間我

冇 at home alone
anyone come?

啱啱po完幅相有條友離遠9秒9衝過嚟
嚇到我仆街 原來係叫我捐錢

屌 比人叫我去買生果 我唔撚食點識買

由beep beep嗰吓已經比首歌震懾到

唔想比佢聽
淨係唱比你聽

我黎⋯⋯⋯

我想

嗰個聾啞人士嚟㗎喎

扮架⋯⋯⋯

我其實聾啞sor

啲歌詞好cheesy

咁你都未必同佢行得好耐架嘛...
萬一你地分手，你搵得， 我錫死你...

又唔係盲
佢都可以上連登
本po又多個殘障人士
歡迎

我成日覺得佢哋啲衫好似喺forever21/cotton on 女童部買返黎咁

？？？？？！！！！！！！！！？？？？？？？？！！？？！？！？？！？？！？？？

嘩你咁講嘢嘅

嘩嘩嘩咩事

佢打尖

對唔住....
我都覺自己咁講野好過份...
Sorry

真心對唔住
係我錯

接受唔到今次啲造型

今次真係水洗都唔清
對唔住 係我太輕率了
亂說話
今次真係我講錯野
錯就認
好對唔住.......
對唔住

弓喜晒

線....
對唔住
我不應該咁講野......請原諒....

瞓醒。。早晨

個個都見過蕉蕉。。

加油

未行教堂先行爆房
我願意。

蠢呀嘛。。

啱啱search ig page not found

改左名

人生得靚仔真係屈晒機

俾我做一個月靚仔就好

一日都好

？

你都屈晒機

一日驚會唔捨得

how?

佢世界第一

廢話
我只想自己唔好咁柒已經算好好

間房有我成間屋咁大

收聲啦

韓仔mamadei

屈晒gay

冇我嘅

我愛宋仲基

why?

你呢

佢tg 個名做乜

完全唔明

佢一定好忙

我垃圾屎

我都想比人攬

ok

.......................

link?

又私交.......

我幫你

彈你隻手

...我隻手做咩

強烈遣責

冇 你隻手好好玩

你玩過？

ok have place ?

鞭數十 驅之別院

想做cam man

牙抽插

market place ok?

彈完會有波浪🌊

yes

幾時

ok 下次借俾你玩

你⋯

冇佢tg

?

屌曬你地

我差啲噴水

del 左佢tg 睇唔到

啱啱發出咗海嘯警告⋯⋯

我都無去過
想體驗下

死淫0

攬攬

不了

諗到嘅話你知

唔准再攬佢

我呢

點解？

攬啦咁
冇野

攬

感謝解決全球暖化嘅危機

sorry

洗白白

呢個po啲人係好鐘意串人

btw笑咗

屌 又落雨

我的惡只是我穿的保護色

洗完

會硬....

所以我係唯一既柒頭

玩腳毛

我都係喎

無可能

好靚仔

真的

怪得今日咁靜 原來男神聚會

你唔係柒頭
我先係唯一...

我先係⋯⋯⋯⋯

係鬼咩

下
我完全唔知道有咁嘅事

唯一唯一唯一唯一唯一

最初，世上存在的人類是合體的，合體人又分三種，一雄一雌合在一起的、兩個雄體合在一起的和兩個雌體合在一起的。這樣的人有很強的力量，因為太強了所以傲慢到想挑戰宙斯的權威，宙斯一怒之下讓雷神把這些人劈成兩半，說了句go to find your half part（去找你的另一半吧），宙斯讓各路神仙把這些人帶到世上不同的角落，並各自帶往世界的不同地方，讓他們彼此忘記對方的相貌，不可相聚，以免再形成強大的力量。

你都係男神........

雖然人類已不記得自己的另一半長什麼樣，卻能用心感應出來，當然有的人感應時間長，有的人感應時間短，因此，找錯了就會繼續再找，也就有了或分手或背叛的痛苦。也有另一半實際已不在人間，而這一半終其一生還在尋找，卻會永遠也找不到，愛情變得沒有着落。

原文網址：

大家都係 得我唔係

look for.....?
look for my other half

個故事將件事寫得好靚

係⋯⋯我係唯一的柒頭

我好鐘意梁漢文首半邊生命

你決定不恨了也決定不愛了
把你的靈魂關在永遠鎖上的軀殼

日日都有

收到wind 你係....

我係..... 怪獸

我係永遠揾唔到嗰個

我係阿信

我先係....

今日有男神名緩聚...

名緩真好

jm9

火龍果

real稀客男神

召今晚飯腳

蕉蕉未上水喎

我好夜㗎喎

今晚我唔得

.......

……

好眼瞓啊

負皮

Ok wo

Pink lin

horny

屌 嚇撚死

同一個人？

我都有咁大

整容人

人造人

我都有

個feel 唔似

男神玩晒喇

又見到00後玩鬼口水

玩精

點玩

咁樣私交講出嚟好咩

私到上枱面

everbodysssgotaalearnsometime

好
Pm畀圖我？

...

群p

我都想見男神

又山神又秋神又魏神

嘩..

我食返支煙先🚬

If you wander off too far, my love will get you home.
If you follow the wrong star, my love will get you home.

...

我打多次丁先

毒撚先潛

x2

好巴閉咩

又有你

可恥

屌緊

求私交

瞓

無哂聲 一定個個去哂搞野

Hi 做緊咩

4p

癱左係床到 咩都冇做

左手一條 右手一條 口一條 後面一條

我個魏男神mola mola

在把我摧毀在傷痕累累
我可以無所謂 寂寞卻一直掉眼淚
人類除了擅長頹廢 做什麼都不對

走汁啦

人地爽話比你聽咩

pat汁好似爛屎咁

咁好咩

好肥 無所謂啦

食開

准

淮

啲屎汁好好食
食開屎

咁真係似呀ma

我知⋯⋯⋯

我又要

一齊切蔥ok?

無啊

彼此怎可切蔥

想同你切切蔥

飲汁

Michael Scofield

如果你願意一層一層一層的剝開我的心

海關好似嚴左
以前從來唔見有人企係到
前幾日成team人 random check

個人好抗拒同性戀 但佢真係⋯⋯

勾個鬼佬同你交換行李

ok 今晚me have place 一次剝？？？？

No bb ok?

等包膠

ok.....🍧🍧🍧?

Wentworth Miller 唔係gay佬紅人咩

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(305)

轉頭打機唔上水，開左先

Hi

Safe only

never mind ...come!? home alone

No... outside ok?

喂啊 你地唔好咁公開得唔得丫 我怕醜

飲d酒發下癲先

酒入愁腸愁更愁

啤酒打冷

有人陪你食..

蠔餅 thx

lm

講到我好肚餓 屌

想食仔？

岩岩食飽飽

好很想

男神

好悶呀

HI ALL

嗨 幸福巴

以為係新人

嗨

CD ROM

悶悶

...好多人憎我㗎喎

小妹真毒-,-

who

求IG

行出街都識唔到
唔出聲

【國際路線】全世界印依款標語

依代既hehe係咪冇左當年石牆暴動團火？
加拿大驕傲遊行，居然怕事到拒絕香港人加入

我都冇

人類絕緣體

今天吃了美味的漢堡包

夜晚唔好講野食

？

shake shack

ssp又黎

苦練廚藝

其實唔係真係打 真係唔好圍警署
圍得就要有心理準備

一係d popo set哂野就走

我肯呀 狗衝

即係邊個

CU都好頹

講起恆大會諗起廣州恆大淘寶

暗角七警依家會唔會 覺得自己當年係走得太前
坦白講依家打你兩鎚 都冇人理

終於有朋友

快啲搵返個脫離呢個圈子

想問下點解呢個主題嘅post可以咁長命

冇得點解
有人就自然有嘢講

基佬is八婆

因為勁

因為好多死基佬

基佬超乎你想像

深夜招男友

其實1仔係咪大多都唔似0仔咁八婆

說話又可以咁樣講 只係好奇心比較大啫

有樣野叫 一姐

原來係咁

鞋

禾色煮飯牙

咩手術？